## Backend

1. Склонировать реп.

2. Выполнить комманду `npm i` (для установки зависимостей).

3. Убедиться что запущен `mongod`.

4. Создать файл `.env` в папке `config` и заполнить по аналогии с `.env.erb`

5. Создать в `./public/uploads` директорию `avatars` 

6. Запустить сервер командой в зависимости от env.

* DEV: npm run dev\*
* PROD: npm start\*

## Дополнительные команды

1. npm run apidoc - собрать документацию для API, дока доступна по адресу /doc/
